<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>บทความ on โกล์เด็นเซเว่นสตาร์สทัวร์</title>
    <link>https://g7stars.com/th/blog/</link>
    <description>Recent content in บทความ on โกล์เด็นเซเว่นสตาร์สทัวร์</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>th-th</language>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Jul 2018 12:32:37 +0600</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://g7stars.com/th/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>South Korea</title>
      <link>https://g7stars.com/th/blog/south-korea/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2019 17:33:56 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://g7stars.com/th/blog/south-korea/</guid>
      <description>นำท่านออกเดินทางไปยัง ซอลลาบุกโด เป็นจังหวัดที่ตั้งอยู่ทางภาคตะวันตกของประเทศเกาหลีใต้ตั้งแต่อดีตจนถึงปัจจุบัน เปรียบได้เป็นอู่ข้าวอู่น้ำที่สำคัญของประเทศเกาหลีใต้ เนื่องจากเป็นจังหวัดที่ทำเกษตรกรรม นอกจากนี้ยังเป็นต้นกำเนิดหลายสิ่งหลายอย่างในเกาหลี ทั้งสถานที่ประวัติศาสตร์ มรดกวัฒนธรรมอันมีเสน่ห์ แถมผู้คมมีวิถีชีวิตที่เรียบง่าย ไม่ต้องรีบเร่งเหมือนจังหวัดอื่นๆ เรียกว่าเป็นเมือง Slow City ที่ผู้คนใช้ชีวิตในแบบ Slow Life ชิคๆ คูลๆ
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Russia Lake Balkai</title>
      <link>https://g7stars.com/th/blog/russia-lake-balkai/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2019 17:29:25 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://g7stars.com/th/blog/russia-lake-balkai/</guid>
      <description>นำเดินทางสู่เมืองปีเตอร์ฮอฟ (peterhof) ซึ่งเป็นที่ตั้งของ พระราชวังฤดูร้อน เปโตรดวาเรสต์ (Peterhof Palace) ที่สร้างขึ้นในสมัยพระเจ้าปีเตอร์มหาราช พระตำหนักที่ได้ชื่อว่าเป็น Russian Versailles สถาปัตยกรรมยุคทอง ตื่นตาตื่นใจกับประติมากรรมที่วิจิตรงดงามอลังการ ยิ่งห้องหัับต่างๆภายในพระราชวังประดับด้วยทองคำอร่ามเรืองพร้อมภาพเขียนที่สวยงามเก่าแก่ ทรงคุณค่าทางประวัติศาสตร์จนมิอาจประเมินค่าได้</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Myanmar</title>
      <link>https://g7stars.com/th/blog/myanmar/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2019 17:27:37 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://g7stars.com/th/blog/myanmar/</guid>
      <description>นมัสการพระมหาธาตุเจดีย์ชเวดากองคือ 1 ใน 5 มหาชูชาสถานที่พุทธศาสนิกชนในพม่าให้ความนับถือ ตั้งอยู่บริเวณเนินเขาเชียงกุตระทางทิศเหนือของย่างกุ้ง เป็นเจดีย์เก่าแก่สันนิษฐานว่าถูกสร้างขึ้นราวศตวรรษที่ 6-10 นอกจากนี้ชาวพม่ายังมีความเชื่อว่าภายในเจดีย์แห่งนี้เป็นที่บรรจุพระเกศาธาตุของพระพุทธเจ้ารวม 8 เส้นด้วยกัน ซึ่งตลอดระยะเวลากว่า 2,000 ปีที่ผ่านมา เจดีย์ชเวดากองได้ถูกทำให้เสียหายด้วยเหตุการณ์ต่างๆ ทั้งจากสงคราม และภัยธรรมชาติ เป็นต้น แต่ทว่าตัวเจดีย์ก็ได้มีการบูรณะปฏิสังขรณ์อยู่เรื่อยมา</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moscow Saint Pertersberg</title>
      <link>https://g7stars.com/th/blog/moscow-saint-pertersberg/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2019 17:24:01 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://g7stars.com/th/blog/moscow-saint-pertersberg/</guid>
      <description>เยี่ยมชมความงดงามของพระราชวังเครมลิม สร้างขึ้นในปี ค.ศ. 1147 โดยมกุฏราชกุมารแห่งนครเคียฟ เจ้าชายยูริ โคลโกรูกี อดีตเป็นเพียงป้อมปราการไม้ธรรมดา ปัจจุบันพระราชวังเครมลิมเป็นพิพิธภัณฑ์และที่ตั้งสถานที่สำคัญหลายแห่ง เช่น สภาคองเกรส วิหารต่างๆ หอระฆังจองอีวานมหาราชและสิ่งก่อสร้างอื่นมากมาย
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>England Trip</title>
      <link>https://g7stars.com/th/blog/england-trip/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2019 17:15:01 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://g7stars.com/th/blog/england-trip/</guid>
      <description>นำท่านถ่ายรูปกับ ROYAL LIVER BUILDING นั้นตั้งอยู่ริมแม่น้ำเมอร์ซีย์แถมอยู่ใจกลางเมืองลิเวอร์พูลบนถนนลิเวอร์พูลนับว่าเป็นอาคารรูปทรงที่แปลกและมีความสูงอย่างมากอีกแห่งของเมืองลิเวอร์พูล แต่ครั้งหนึ่งใครจะรู้ว่าอาคารแห่งนี้เคยเป็นเจ้าของตำแหน่งอาคารที่มีความสูงมากที่สุดในยุโรปมาแล้วและการที่ได้มาเยี่ยมชมความสวยงามของอาคารแห่งนี้อยู่ภายนอกก็นับว่าคุ้มค่าแล้วสำหรับการเดินทางมาเยี่ยมลิเวอร์พูล
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danang Bana Hills</title>
      <link>https://g7stars.com/th/blog/danang-bana-hills/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2019 17:08:48 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://g7stars.com/th/blog/danang-bana-hills/</guid>
      <description>นำท่านเข้าชมสวนดอกไม้บนยอดเขาบานาที่งดงามด้วยดอกไม้นานาพันธุ์ชมพระพุทธรูปองค์ใหญ่ที่สุดของเอเชียอยู่บนยอดเขาที่วัด ลิงห์ อึ้ง บานา และพิเศษสุดที่เราได้ชมสถานที่ท่องเที่ยวใหม่ล่าสุดคือสะพานมือพระตั้งอยู่บนยอดเขาสูงถึง 1400 เมตรและสะพานยาวถึง 150 เมตรสามารถชมวิวของเมืองดานังได้
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Autumn Japan</title>
      <link>https://g7stars.com/th/blog/autumn-japan/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2019 16:36:58 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://g7stars.com/th/blog/autumn-japan/</guid>
      <description>นำท่านเดินทางสู่สวนฮิตาชิ ซีไซด์ พาร์ค (Hitachi Seaside Park) ที่นี่คือสวนสวรรค์สำหรับคนรักไม้ดอกไม้ประดับอย่างแท้จริง กลับอาณาจักรแห่งไม้ดอกที่กว้างใหญ่ไพศาลกว่า 1,900,000 ตารางเมตรละลานตาไปด้วยดอกไม้หลากหลายสายพันธุ์ตามฤดูกาลที่นี่เป็นสวนริม ทะเลขนาดใหญ่ที่มีชื่อเสียงด้านทุ่งดอกไม้ที่สวยงามโดยเฉพาะทุ่งดอกโคเซีย(Kochia) หรือที่เรียกว่าช่วง Kochia Carnival ในฤดูใบไม้ร่วงช่วงปลายเดือนกันยายนถึงสร้างตุลาคมโดยปกติต้นโคเชีย
 </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>